返工返到好迷惘 有無人一齊入黎圍下爐

讀完書出黎做野發覺自己興趣唔係呢行 完全無動力繼續進修學野
想轉行又唔知轉做乜好
又無專長 又無明確目標 日日行屍走肉咁返工等收工
一諗到將來點樣搬出去結婚供樓就覺得自己係舊社會垃圾
個人愈黎愈大真係開始有壓力

無工番嘅話仲迷惘

Same feel bro

宜家返緊份工式微緊又冇意義，想讀書轉行又諗唔讀咩好

我都係 想拎返個8大degree但又唔想讀返果科